其實電影入邊d外星侵略地球劇情會唔會真係現實出現？

其實電影入邊d外星侵略地球劇情會唔會真係現實出現？

好期待人類比外星人奴役

又或者好似喪屍片咁

毒撚唔好咁多ff啦

侵略都要繼續返工

唔會 外星人都比大陸人玩死

喪屍病毒呢

我覺得係外星人會入侵...係人類諗出嚟嘅假想敵

當地球統要統一/統一嘅一日
就會以外星人入侵做借口...
甚至人造外星人入侵

可能都冇諗過要入侵我哋...

得低級生命先咁樣打生打死